反省下點解沙田我地會嬴，我支持人海戰術硬碰硬

沙田開打,其實係因為走唔切, 走唔到, 焗住要打
我地人數多佢地咁多, 佢地一個打到幾多個??基本上要2-3隻狗先捉到一個人
成日話裝備唔夠抽, 我唔同意, 除非佢地開槍掃射, 你一碌棍可以打到幾多人
如果同狗用人海戰術硬碰硬, 真係會輸咩?
宜家打遊撃變左無人數優勢不停俾狗捉, 咁樣落去我見唔到希望
再者我覺得打遊撃政府都係唔會理你
我覺得應該要擊退警察,令到高官感受到人生受到威脅,先會迫到佢地去解決問題

受傷?我預左
本民前當年魚革有晒榜樣俾大家
希望大家慢慢衝破心理關口

如果我係三毛, 死全家

三毛, 死全家

新城市有高低地形優勢
你兩邊一條馬路大直路點夠打

冷氣軍師

沙田係得幾個單頭入商場，對住幾百個示威者先有傷

大街大巷五十隻畜龍同一百隻綠衫操入大直路，係冇得打

沙田係果幾條弱智自己沖上去俾人圍

咪係, 睇返片都知啦

沙田打得贏 係因為黑警入嚟左商場既狗隻數目少, 無隊型 , 所以先畀抗爭者反cup 到咋嘛
唔可以拎嚟打飛機

無錯, 沙田個次係幾隻狗對幾百個抗爭者,
咁但係會還手肉搏既抗爭者其實都係幾十個
試想下, 當佢地真係有幾十隻狗, 我地幾千人不同方向衝過去佢地唔會走??
我唔係話一定要打傷, 係要擊退佢地, 令到佢地後退, 或者敗走

咁重兵幾百隻緊係唔打啦
開多區戰線, 分簿狗力, 人數就會保持優勢

如何做到幾千個人係唔同方向圍狗

推

你地既be water 就係run and run?????

文宣，講出事實真相

你覺得仲唔夠咩????

福建幫有冇槍同催淚彈？